嚟緊讀CU全球研究(JS4892)前景如何

如題，上網睇好似冇咩資料，有冇巴打讀緊or讀完可以分享下，好迷惘

0

點解

成為全球領袖

老人家grad果時都未有里科
不過睇course dis我undergrad係讀差唔多既科
我可以同你講，里d科係可以培養到思維模式，但出路幾乎係全員量地
跨國企業去獅子做teller都叫跨國架la
佢9吹果d國際ngo，冇邊個係香港有office，以為可以去外國做野，但人地根本唔需要全身刀冇張利既socsci仔
當令三大個名算，個prog title唔會幫到就業

假ChinU悔終生 真CU更稱心

呢科冇L用架畢業生一係做空姐空少記者，識個同學係讀呢科

BME好似好啲

我不如讀ust sci

乞食

無家底無打算上去做學術研究=無用

換左個名嘅socsci

讀上去都未必有用香港邊撚度有地方容納國際關係學者
真係去接沈生班咩

睇o黎可以準備乞食了

Non Jupas嘅global studies畢業生,依家乞食中

巴打而家番緊啲咩？

唔驚 利申準備grad 仲未有offer

你留個tg好冇
係咪真係想知架

師兄你好，番緊咩工?

ching 你問緊2年制定4年制先？